狗車車牌注意

TW8304 honda
UT5274 mazda
NJ3695 nissan

朋友北角見到呢幾架私家車全部便衣警
親眼見住便衣著警察背心係到食飯盒
手足保重！

推。都係北角見到：
UW6524
VT9854
TE 7942

UW6524入面係「急救員」

唔好搞人架車啦